{
  "Tags": "標籤",
  "Links": "一些有用的鏈接",
  "All posts": "所有帖子",
  "Latest": "最新帖子",
  "View on Reddit": "在 Reddit 上查看",
  "<0>See the hottest posts</0> on <4>Reddit</4> right now": "<0>使用中文瀏覽</0>當前<4>Reddit</4>上最熱門的帖子",
  "Reddit Top": "Reddit熱門",
  "Home": "首頁",
  "See the hottest posts on Reddit": "用中文瀏覽Reddit熱門內容",
  "{{score}} points": "{{score}}熱度",
  "Previous": "上一頁",
  "Next": "下一頁",
  "page {{page}}": "第 {{page}} 頁",
  "Weekly Selection": "每週精選",
  "Issue {{issueNumber}}": "第{{issueNumber}}期",
  "Previous Issue": "上一期",
  "Next Issue": "下一期",
  "See what's buzzing on Reddit in your native language": "用中文查看 Reddit 上的熱門內容",
  "Buzzing on Reddit": "Reddit 熱門",
  "See what's buzzing on <2>Reddit</2> in your native language on <6>reddit.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>reddit.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>Reddit</2> 上最熱門的內容",
  "Buzzing on Stocks": "股市熱門討論",
  "Buzzing.cc": "Buzzing.cc",
  "See popular discussions in foreign stock communities in your native language": "用中文瀏覽國外股票社區裡的熱門討論",
  "buzzing": "buzzing",
  "stocks": "股票",
  "U.S. stocks": "美股",
  "RSS": "RSS",
  "Reddit": "Reddit",
  "See popular discussions in foreign stock communities in your native language on <2>reddit.buzzing.cc</2>": "用中文在<2>reddit.buzzing.cc</2> 瀏覽當前國外股票社區裡的熱門討論",
  "Buzzing on Hacker News": "Buzzing on Hacker News",
  "See what's buzzing on Hacker News in your native language": "See what's buzzing on Hacker News in your native language",
  "Hacker News": "Hacker News",
  "HN": "HN",
  "See what's buzzing on <2>Hacker News</2> in your native language on <6>reddit.buzzing.cc</6>": "See what's buzzing on <2>Hacker News</2> in your native language on <6>reddit.buzzing.cc</6>",
  "View on Hacker News": "在HN上查看",
  "View on Product Hunt": "在Product Hunt上查看",
  "Buzzing on Product Hunt": "Buzzing on Product Hunt",
  "See what's buzzing on Product Hunt in your native language": "See what's buzzing on Product Hunt in your native language",
  "Product Hunt": "Product Hunt",
  "See what's buzzing on <2>Product Hunt</2> in your native language on <6>ph.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>ph.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>Product Hunt</2> 上最熱門的App，網站和產品",
  "See popular discussions in foreign stock communities in your native language on <2>stocks.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>stocks.buzzing.cc</2> 瀏覽當前國外股票社區裏的熱門討論",
  "See what's buzzing on <2>Hacker News</2> in your native language on <6>hn.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>hn.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2> Hacker News </2> 上最熱門的內容",
  "View on Twitter": "在 Twitter 上查看",
  "Subsites": "子站點",
  "Want more sources?": "想要更多來源？",
  "Let us know.": "請告訴我們。",
  "Use Case": "我適合用Buzzing嗎？",
  "Privacy": "隱私",
  "Terms of Service": "服務條款",
  "Contact": "聯繫我們",
  "Sources": "信息來源",
  "See what's buzzing on Crypto in your native language on <2>crypto.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>crypto.buzzing.cc</2> 瀏覽當前國外數字貨幣/區塊鏈相關討論中最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>Change My View</2> in your native language on <6>changemyview.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>changemyview.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 Reddit小組<2> 你能改變我的想法嗎 </2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>Google World News</2> in your native language on <6>news.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>news.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2> Google News </2> 上的全球頭條新聞",
  "See what's buzzing on <2>Youtube</2> in your native language on <6>youtube.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>youtube.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>Youtube</2> 上最熱門的視頻",
  "View on Youtube": "在 Youtube 上查看",
  "See all posts about {{tag}} at {{siteTitle}}": "點擊查看所有關於 {{tag}} 的帖子",
  "Click to view Issue {{issueNumber}} of {{siteTitle}}": "點擊查看{{siteTitle}}第{{issueNumber}}期內容",
  "Subscription": "訂閱",
  "Subscribe to us in the following ways:": "通過以下方式和我們保持聯繫：",
  "See what's buzzing on Data in your native language on <2>data.buzzing.cc</2>": "用數字讀懂世界，在 <2>data.buzzing.cc</2> 瀏覽當前國外數據可視化/統計相關討論中最熱門的內容",
  "See what's buzzing on Ask in your native language on <2>ask.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>ask.buzzing.cc</2> 瀏覽當前 Reddit 提問相關小組中最熱門的問題",
  "See what's buzzing on <2>You Should Know</2> in your native language on <6>know.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>know.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 Reddit小組 <2>You Should Know</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on In-depth thinking in your native language on <2>depth.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>depth.buzzing.cc</2> 瀏覽當前國外的深度報道，思考和討論",
  "See what's buzzing on <2>The Economist</2> in your native language on <6>economist.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>economist.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>經濟學人</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on Books in your native language on <2>books.buzzing.cc</2>": "用中文在 <2>books.buzzing.cc</2> 瀏覽當前讀書相關的熱門討論",
  "Who is behind this?": "維護者",
  "See what's buzzing on <2>Quora</2> in your native language on <6>quora.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>quora.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>Quora</2> 上最熱門的回答",
  "See what's buzzing on <2>Dev.to</2> in your native language on <6>dev.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>dev.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>Dev.to</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>/r/100yearsago/</2> in your native language on <6>100.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>100.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2> 100年前的今天 小組</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>Side Project</2> in your native language on <6>sideproject.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>sideproject.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>業餘項目小組</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>The New York Times</2> in your native language on <6>nytimes.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>nytimes.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>紐約時報</2> 上最熱門的內容",
  "See what's buzzing on <2>The Wall Street Journal</2> in your native language on <6>wsj.buzzing.cc</6>": "用中文在 <6>wsj.buzzing.cc</6> 瀏覽當前 <2>華爾街日報</2> 上最熱門的內容",
  "Or": "或者",
  "Join Buzzing Community": "加入Buzzing電報討論區"
}